人際關係好差點算好

以前一直都好多朋友都好易識到人
有交心既人都有好多酒肉fd
可能因為從來都唔缺朋友，唔會好好珍惜同其他人既關係
但係自從有一次受左好大刺激頹廢左一年之後
我自己份人變左好多
同其他人既關係都變哂，做唔到好似以前咁輕鬆
變左好多野都好介意，成個人嚴肅左好多都講唔到笑
又成日都唔開心
好想一d重視既人陪下我，但係好多關係都變左好尷尬
慢慢咁再都冇人會陪我
就算想好似以前咁對人好，都冇辦法
依家成日都一個人過，睇返以前d相開始懷念好多以前唔珍惜既關係
但係眼前關係都唔識點修補
我到底要點算好

抵

skr🤙🤙🤙
牛b

好想變返以前咁膠 周圍同人玩

無了

抵你

點解重係鬧我
真係好頹
我淨係想周圍d人都開開心心

上多d兒登

講笑
上嚟日日陪你

I know that feel
以前有好幾個唔錯 交心既frd
但一次又一次俾人背後中傷 冤枉我
搞到而家得返乜都冇
已經唔想再識朋友 好灰

咁周圍啲人開心 但你自己又唔開心咁點先

放鬆啲做返自己啦
朋友接受唔到你變咗都叫交心咩?

我覺得自己唔似自己
已經冇朋友再關心我開唔開心
依家就算叫春都唔會有人搵我

我都係，經歷咗好多事，開始封閉自己。

以前yo得 啲人覺得你份人易埋身就會自己過嚟
但毒撚因為收收埋埋所以係唔會有人主動搵你
但反而可以留多啲時間畀真係啱傾嘅人

好似以前咁一堆fd 宜家嘅你有冇精力處理到先

與其強迫自己同啲唔適合嘅人相處
倒不如摺埋自己一個
自己一個可以擁有更多時間思考
令自己知道自己想要啲咩
唔駛隔硬應酬人地

我宜家都覺得好差 一入u既時候好似好ok 識左好多人 有幾個都arm傾 但宜家好似同個個都無話題咁 d人好有主見 成日都好堅持自己 相處辛苦 呢排自己又唔系咁想講野 但又想識過其他fd 所以逼自己講野 不過d 人好似無咩反應 總之成日deadair 度度都識唔到fd 搞到我覺得自己好有問題
不過無話題既原因 唔知系咪因為上個月太chur 腳傷身體又差 心情差到一個點 成個人都頹哂 然後宜家又要chur proj 同exam 壓力超級大 所以先搞成咁
ps中學既時候唔系咁...雖然不嬲都唔系話好多朋友 但同朋友一齊都唔會dead...